黑警睇live笑柒你地

睇下個post可以收幾多負皮

唔好同毅進仔一般見識喇
太低智

而家個個係屋企
佢地成隻狗咁企係到淋雨仲好笑呀

警犬不是無辜的